接唔接受到另一半嘅過去

你哋接唔接受到 特別係一啲係你接受唔到嘅

係點樣o既過去先？

睇吓程度有幾嚴重 你話做雞緊係唔得

非處不娶

接受唔到就唔應該開始
開始左至諗都幾 on 99

有幾多人會一開始就講自己嘅黑歷史出黎？
大部份都係 你建立左感情後 另一方講出黎 or 自己發現， 然後就接受唔到 老是常出現啦

會唔會係未夠了解就開始？
我拍果幾次拖都係了解左半年至一年先開始
大概知佢地係點嘅人，啲歷史唔黑得去邊/自己接受到

唔知

乜嘢歷史咁巴閉?
每個人都有過去架啦
除非你話嗰啲過去有機會影響到而加/將來
如果唔係, 就算咩過去都只係過去, 回憶啫

其實好難過去唔影響將來 ， 依家就係講你另一半曾經做過啲野 你又知道左 接唔接受到者。

接受到就回憶， 接受唔到就條刺黎。

落仔 /同人爆房（但唔你爆）/出軌 /比人執屍老強 /A380 / 身邊d Fd 都做過佢條女 or 仔/ 同你講係處 但其實唔係 / 做過PTGF / 同EX仲有關係

好啦，接受唔到

被老強都要你接唔接受？

唔得啊

非present tense嘅話咩都得

一個人過咗青春期所做嘅嘢
好反映到佢嘅本質
唔係話過咗去就可以當冇發生過

即使你同佢點相處落都好
你覺得佢唔會再做嘅事
到咗決定嘅一刻
佢都係會決定再做

所以最好係開頭未諗住發展既時候「咁岩」share左啲以前既野
而佢之後又會繼續同你發展
咁就可以知道佢介唔介意

不過好難

咁介意就唔好一齊啦
呢啲野唔好勉強

大把外表純情嘅女
以前會出黎做

唔通第一日拍拖佢會同你講

就係唔好咁睇外表
唔好識一陣就拍拖囉
出得黎做，同我個價值觀會好唔同
我冇乜利益俾到佢
佢都唔會同我糾纏咁耐